{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61758&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양씨엘펜션"
    },
    "text": "各客室は一軒家になっており、静かでこぢんまりとした旅行を楽しむことができます。 雪岳山国立公園、洛山寺、ムルチ港、ハジョデなどの観光名所に近く、移動に便利です。 ムルチ海水浴場は車で5分の距離にあり、ジョンアム海水浴場は車で6分の距離です。 洛山寺までは車で分がかかります。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、バーベキュー施設を利用する場合は炭とグリルをレンタルできます。 利用時間は夜11時までで、個別バーベキューも可能です。 ただし、最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "各客室は一軒家になっており、静かでこぢんまりとした旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "観光名所へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、雪岳山国立公園、洛山寺、ムルチ港、ハジョデなどの観光名所に近く、移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "ビーチへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ムルチ海水浴場は車で5分の距離にあり、ジョンアム海水浴場は車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "洛山寺までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "洛山寺までは車で分がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能で、バーベキュー施設を利用する場合は炭とグリルをレンタルできます。利用時間は夜11時までで、個別バーベキューも可能です。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、保護者付きではない未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 478
    }
}